一人N個俾女朋友摑嘅經歷

有晚攬住女朋友瞓覺, 襯佢瞓著嘅時間錫佢
佢無啦啦打左我一巴

利申,再打埋右巴

自己摑自己？

On9當有趣 係咪覺得左左右右好撚好笑？

Jon snow都咁話

你呢啲傻閪係又跟人講唔係又跟人講 以為自己好撚好笑好撚幽默 #170xxx真係唔撚意外 中學畢業未呀?